六場血淚交織抗爭 極權下被禁的革命歌曲 (包你睇到眼淚不停流)

代頻道主人開po

0:00 | 第一章 | “Die gedanken sind frei” 【納粹對抗運動】
1:55 | 第二章 | “Bella ciao” 【意大利解放運動】
4:03 | 第三章 | “Mury” 【波蘭團結工會工潮】
8:53 | 第四章 | “임을위한행진곡” 【韓國光州運動】
11:37 | 第五章 | “Plyve Kacha Po Tysyni”【2014年烏克蘭革命】
15:40 | 最終章 | “願榮光歸香港 光輝版”【香港抗極權運動】

如果你開始恐懼、退縮、氣餒 — 閉起雙眼，由頭聽到尾。提醒自己，你不是孤單的；亦不要讓其他抗爭者感到孤單。

去到最後都係忍唔住喊

推

thx

push

幫推

真係。。。d 眼水自己飆出黎

好感動

pish

已有post
你問心，今日係咪驚到連《榮光》都唔敢唱⋯